<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Индия on Косячок &amp; Ругач</title>
    <link>http://xn-----8kclxka5aayf4a9bj3i.xn--p1ai/tags/%D0%B8%D0%BD%D0%B4%D0%B8%D1%8F/index.xml</link>
    <description>Recent content in Индия on Косячок &amp; Ругач</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru-ru</language>
    <atom:link href="http://xn-----8kclxka5aayf4a9bj3i.xn--p1ai/tags/%D0%B8%D0%BD%D0%B4%D0%B8%D1%8F/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Отзыв об отеле Tiara Festa Beach Cottages Morjim</title>
      <link>http://xn-----8kclxka5aayf4a9bj3i.xn--p1ai/post/tiara-festa-beach-cottages-morjim/</link>
      <pubDate>Sat, 11 Mar 2017 11:09:34 +0530</pubDate>
      
      <guid>http://xn-----8kclxka5aayf4a9bj3i.xn--p1ai/post/tiara-festa-beach-cottages-morjim/</guid>
      <description>

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;А я уеду жить в Моржим!&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;из песни&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Для тех, кто спешит, сразу итог: &lt;em&gt;от отеля осталось более чем хорошее впечатление&lt;/em&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;А теперь обо всём по порядку.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Расположен он близко к морю, из нашего номера даже было видно его кусочек. [фото]
На территории 5-6 двухэтажных коттеджей.
Сделаны из дерева, доски достаточно тонкие, слышно всё что происходит у соседей (даже из соседнего коттеджа).
Внутри всё выглядит как в бане, потому что все стены и крыша из светлых деревянных досок.
На одной стене широкое окно в пол (с выходом на балкон) и есть ещё одно окно (у нас выходило на бассейн).
В интерьере всего хватает кроме шкафа для вещей, есть только столики и пуфики.&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&#34;платные-услуги&#34;&gt;Платные услуги&lt;/h1&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Если захотите сейф, то придётся доплатить по 50 рупий за день
(с нас их кстати забыли взять при выезде, хотя мы спросили, не надо ли за что-нибудь заплатить).&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Можно арендовать скутер (лучше договариваться утром, иначе получите на следующий день), 350 рупий в сутки.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Есть и вода по 20 рупий за полтора литра.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Есть и кокс кока-кола (так было написано в прайсе, пока не исправили :)), цену не помню.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h1 id=&#34;питание&#34;&gt;Питание&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;У нас в цену номера был включён завтрак (открыт с 8.30 до 10.30).
Ассортимент оставляет желать лучшего и большего.
Обычно было два горячих блюда: картофельное сабджи (по индийски - рагу), и какая-то белая каша (не трогали).
Ещё индийские пончики, тосты, маслице и хим варенье, растворимый кофе и чай.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Иногда были вариации, кашу заменяли отварным яичком, что вызывало неслыханную радость.
А иногда не было вообще никакого шведского стола, можно было только
заказать яичницу с вышеупомянутым тостом с масляно-джемовыми аксессуарами.
В один из таких дней меня Даша и спросила, буду ли я доедать хлеб :)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;В целом, приемлемо.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Да, и завтрак подаётся в шеке (так там называются кафешки на берегу моря), принадлежащему отелю.&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&#34;территория&#34;&gt;Территория&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;Её почти нет, территория похожа на длинную колбаску, на которой стоят коттеджики и дорожка по краю,
ведующая в шек и на море. Из мест для отдыха есть бассейн с ~4 лежаками.&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&#34;трудности&#34;&gt;Трудности&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;Периодически ломалось всё что могло ломаться: пропадала вода, свет, работа кондиционера.
Пару раз в день приходилось ходить на ресепшн просить починить. Но делали быстро.
Вообще в Индии с электричеством почти везде перебои, даже в аэропорту :)
Ещё горячая вода была примерно с 14 до 21. В остальное время была прохладная, но мыться можно, не ледяная.&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&#34;обслуживание&#34;&gt;Обслуживание&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;Персонал очень приветливый и быстро решающий возникающие трудности, по-русски не говорят.
На английском более-менее понимают или зовут того, кто понимает.
Уборку и замену полотенец сами не делают, нужно приходить на ресепшн и просить,
когда возникает необходимость.&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&#34;море&#34;&gt;Море&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;Из номера до моря минуты три пешком, есть лежаки. Вода чистая и приятный песок.&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&#34;кафе-шек-на-территории-отеля&#34;&gt;Кафе (шек) на территории отеля&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;В нём подают завтрак и можно в течение дня и вечером заказывать еду.
Но мы ни разу не брали, потому что завтрак не сделал нам хорошую рекламу.
И в нём почти всегда пусто, на берегу есть другие шеки, мы ели, например, в Rainbow,
где вкусная еда, приятно находится (там есть целая зона где можно кушать сидя на уютных ковриках с подушечками, валиками, и за низкими столиками, очень атмосферно).&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&#34;итоги&#34;&gt;Итоги&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Несмотря на все трудности, жить там нам понравилось и не пожалели, что выбрали именно его.
Это же недорогой отель.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Что доставляло неудобства:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;короткие перебои с водой, электричеством и питанием кондея&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;однообразный завтрак с маленьким выбором&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;не очень звукоизоляция в номере&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;бесполезный шек при отеле&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;нужно просить об уборке и замене полотенец&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;при дороге к морю на тропу выходит вытяжка соседской кухни и приходится 5-10 секунд вдыхать её пары.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Что радовало:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;близость к морю и немноголюдность пляжа&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;чистый пляж с белым песком, куда черепашки в сезон закапывают яйца&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;приветливость и активность персонала&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;можно было прыгать в бассейн и стрелять из водяной поливайки&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;недорогая цена отеля&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;помогают с арендой скутера&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;приятный домик из дерева&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>